有無人會同老豆老母認真討論性話題？

講緊好仔細嗰啲，例如阿媽同過幾多男人做過，阿爸推薦去開邊度叫雞，自己平時做戴唔戴套等等。

老豆單丸
成家都好避諱

Eason個女細細個就學識上連登